【放鬆post】發開夢 想揾翻發開夢ge巴打一齊打機 邊玩邊傾發夢野

咩game都得
平時主要玩for honor
R6 siege
Mordhau
Gta5

推

Pushhh

真係要打下機紓下壓

啱 尋日大戰好攰

巴打有冇興趣一齊打

搵啲爽快啲嘅game玩下，得pc

你有咩game 我都係pc

gta 5

一齊玩？

搵人一齊打機可以
但搵人打機講發夢野就不了

可以唔講ge 但只係想揾發開夢ge人 有d共鳴 啱傾d

無人知你係咪狗
亦都無人知搵你一齊打機嘅係咪狗
無人想知你做過咩黎